梁愛詩：美國亦有國安執行機構 不明白大家為何如此擔心

基本法委員會前副主任、前律政司長梁愛詩在本台節目上表示，本港的執法機關過去只處理治安問題，在國家安全問題上沒有經驗，因此中央要在香港設立執行機構是合理，又指美國亦有類似部門，不明白大家為何如此擔心，她又舉例駐港解放軍在香港23年，未曾損害港人權利。至於執行上，特區與中央的權力如何分配，她相信法例會清楚列明，認為保安局及警方要與內地協商。

梁愛詩又稱，目前法例條文未出爐，社會有憂慮是很正常，一旦國家安全受危害，引起戰爭或叛變，對香港的衝擊會更大，為了長治久安，社會要接受短痛，相信立法工作做得穩健，經濟就會恢復。她又稱，零三年版本的基本法廿三條法律條文，已經不適用於現時情況，一旦再推本地立法要重新草擬，中央亦已預料香港社會有更大反抗，相信有辦法處理。

估到會咁講
人地民主國家
你係共產黨
完

美國一人一票選總統tim

秒

美國都有得算總統
香港有無

市民：美國人民亦有槍權，不明白港共為何擔心

人地唔會因為鬧政府而要坐25年監

很多人到了梁愛詩這個年紀已經死亡 不明白佢為何還未死

因為共產黨係獨裁者

認咗佢哋都知香港恐慌

屌條友真係唔識嫁wo

美國有民主
港共支那有冇民主呀？

美國可以叫侵落台，香港可唔可以叫習大大落台？

屍姑你15年反國安法喎

問下你身邊d人點解要美國護照

美國國會

中國國會

同哩條能樣講道理都晒氣

中共高官一人手持一本外國護照宣誓效忠外國政府，不明共產黨何解會將叛國視為罪行

民主國家人民有監督權，三權分立

共產黨鍾意點就點 權力無限擴大

絕對權力 絕對腐敗

佢都就死啦仲禍害香港，可能想落地獄

中國有武漢肺炎

中共過去咁多年一直都有大屠死

中共只有歷史文件冇法律冇合約

中國有假奶奶假雞蛋

中共幹部唔愛黨，個個有外國國籍

0708年雙普選呢？

因為你唔撚係美國囉! On9 ！走硬

國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」

美國亦有一人一票普選 不明白中国為何如此擔心

美國大家可以有槍, 西撚詩, 妳仲唔明????
香港立國安無問題, 大家有槍就得啦.

仲不明白 真係唔知醜

人地唔係獨裁國家，完

美國有槍Tim
係咪我都有？

屌你老母
師奶都有菜刀
但依家菜刀向傻佬手

民主國家國安機構唔會隨便以言入罪，唔會因爲反對執政黨而入罪

大開眼界死大陸寧願被全球制裁變北韓都要同香港玉石俱焚

成日都有d on9問埋同樣嘅問題 第幾次吖

又嚟

信唔過d支那人囉

唔講政治立場，呢方面你識多過佢？

北韓國安法同美國南韓國安法又有冇分別？
中國國安法會接近邊一種多啲？

好似教育局係咁話香港教育好，但自己d仔女送曬去英國讀

你俾槍權我咪俾你立囉

逃犯條例個陣都係咁
成年仲唔識答咩

你件廢老唔係覺得終國可以同美國相提並論呀嘛？

全世界所有國家都有國安法。
完

無野呀 一個獨裁 一個民選
屌你真係唔撚識嫁wo

因為人吔唔會好似共匪咁，用所謂國安來鏟除異見人士。

因為人地肺炎死 60 萬就報 60 萬
我地死幾百萬就報幾萬囉

真實佢地煩唔煩
成日自我感覺良好

晒鳩氣啦，而家根本都唔你講國安法係點又或者我講係點。

睇個市就知...根本都唔撚洗講野

「華盛頓熱你怎麼不說，雙重標準。 」

「別有用心，紐約熱你怎麼不說？！」

「非洲比我們更熱，你怎麼不說？為什麼單單挑北京說熱？就是抹黑。」

不言而喻

美國有唔同政黨 大陸有無呀？

為了長治久安，社會要接受短痛

乜佢覺得立國安法有問題既咩

一條限聚令
班狗都可以亂鳩咁執法
仲要選擇性用黎做政治檢控
你覺得仲有得信呢個地方既法律

美國也有民主 有槍權 不明白為什麼中國如此擔心

美國有普選

支共邏輯：人哋有佢又想有，點解人有我無？人哋有佢唔想有，呢個唔符合中國情況。

食蕉啦八婆。

政權合法性問題

政權冇合法性，出咩政策都是多餘

佢想人地buy佢都搵個有力d既講法丫
講人地有唔明大家擔心d咩
呢個point俾人一秒ko
根本唔關咩野政治立場事
係有無腦既分別

街市啲豬肉佬個個都揸住刀，對於一個揸住刀嘅痴線佬，不明白大家為何如此擔心？

仲可以講，如果北韓推國安法，你會信嗎？

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

笑撚咗

一把刀
一個豬肉佬揸住同埋一個痴線佬揸住
小朋友都知有咩分別啦

國安法又好
送中條例亦好
仲有23條、國民教育.....等等
大部分外國都有，其實本質上係無咩問題
講到尾就係唔信你共產黨，唔信你中共
所以你中共做咩都無用

國內十幾億平民係井底之蛙
困住係井底唔知你中共所作所為
但係我哋香港大部分人
早已經睇穿晒你中共嘅真面目

不過777條毒婦又話個市有上有落好正常
屌佢個老味

發發聲

條les 西就死梗係唔洗貪心

廢話，你試下係大陸鬧習近平同美國鬧trump咪知個分別囉

梁愛詩無仔無女無配偶，到老時仲埋沒良心美化大陸暴政都唔知為乜

人地唔會以言入罪

仲咩搵美國比啊?
美國呢d唔係外國勢力黎嫁咩?
美國夠有槍啦，又唔見我地有槍

支共從來冇信用

吓,有人擔心咩唔係話大部分市民同外國人都歡迎咩。咁大膽造謠顛覆國家，呢條梁愛屍是不是收左美國佬錢？

美國亦有民主自由 不明白支共為何如此擔心

美國一人一票選總統呀

OK，首先有了民選政府、司法獨立、槍權，再來立國安法吧。

美國人有搶Tim

最重要既民主自由你有冇？

去死啦廢老

美國可以指住侵侵個頭屌佢老母都冇事

支那屌下朝廷鷹犬都隨時人間蒸發

梁愛詩夠膽講習近平落台
我咪唔怕囉

全世界都有毒販，不明白香港警察販毒有乜咁擔心

中國造的會爆炸。
完。

好快有五毛出黎話美國先係最獨裁

美國都有得民選總統，不明白港共怕什麼

中国最民主

美國有民主

你支那係共狗

很多人已經死了 不明白為何牠未死

兩張圖解釋曬

中共

正解

美國人要侵侵下台，可以上網申訴、跟住搞示威、搵國會議員彈劾。

香港人第時要維尼下台，可以上網申訴，跟住...無跟住，你已經被拉了。

依條八婆都係死撚咗佢算

美國有民主，中共冇

當時為何擔心？

屌 關咩事？係咪間接承認緊美國好過中國？就算外國有又點 人地有又唔代表一定好好 更何況中國咁撚垃圾 咁撚黑暗 我地更加會反對

佢地會捉字蝨唔係一人一票
見過好多盲毛藍絲咁講

人地如果做得樣衰，由總統至大臣一次過會比人vote out甚至比人腰斬，中共呢，d維權律師死哂，刁大大都坐定定唔洗負責

你個白頭婆一日唔死
我都好擔心

獨裁國家VS民主國家

美國出現警暴會查你又唔講

美帝最撚偉大既地方, 就係當權者容許民眾擁有推翻自己既武器

人地有得告政府
中國有冇

條死廢老入土未

顛覆國家政權最高刑罰係終身

我聽緊直播果陣主持問佢野都支吾己對
講真 如果據理力爭就唔會心虛
根本糴d答案就無point

咩野到時就會有詳細解釋
香港人就係唔信共產黨 暫時信 一國兩制
而家插手入黎 睇個巿就知咩事

條廢老只為支持港共而死撐

呢個問題次次班港共都攞出黎柒
人地國家國會要為人民負責
總統國會議員全部由民選
支那呢

美國亦有民主普選立法機關和行政機關，不明白共產黨為何如此擔心

少數派對國安法既詮釋成套都係偷換概念

點解梁愛滋仲未撚死

612佢冇比人私了執到

美國有無咩咩集中營？

美國衰整都仲有得vote them out, 你個中國得yes yes yes

你望下中國國內就明

美國有冇一個好似香港咁廢既警監會?

頭先聽咗少少
屍姑全程答到甩甩咳咳咁
中間有一刻直頭dead air 然後聽到摷紙聲
似乎班港英餘孽都收唔到風中共想點立條法
呢班人根本內心虛怯 埋沒良知講緊大話
睇嚟最快着草就係呢班柒頭

18區變做選舉人

成日拎d錯嘅類比出黎
將假嘅講成真

一貫手法

置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
堅決支持支安法，
真正攬炒成功！！

美國有一人一票民選

有國安法還有國安法
點樣立法同執行先有問題
一國兩制信心問題

push

美國法治、中國人治

美國用選舉人票
唔係一人一票選總統 唔好亂講

原來漢奸黎既

因為中國5000年文化加你班仆街係上面既實績

國安機構肯撚定係東廠玩法，差在有無公公咁解

咁有無份一人一票選國家主席呀

美國4年可以合法顛覆國家政權一次呀
你而家話我諗下都有罪呀你老母

美國亦有公民提名 不明白大家為何如此擔心

共產黨唔做嘢點攬炒

美國可以一人一槍

每個男人都有碌鳩
但有啲人碌鳩特別危險
唔係因為特別粗、長或硬
係因為佢哋亂咁用碌鳩插入
呢啲人就係性罪犯

香港係一個特別地方
香港有一國兩制, 其他地方無,
大陸行緊大陸法, 香港行緊普通法, 都唔一樣,

美國亦有製造奶粉 不明白支蝗為何這麼擔心

收嗲啦

獨裁國家同民主國家 比條撚 成日比比比

差佬都有警例

廚師都有菜刀，點解殺人狂魔唔可以攞住把刀？

要民主果陣就話外國同香港唔同
唔要國安果陣就話外國都係咁

唔明白每日咁多人死 點解你仲未死

港共日日都話大部份人支持政府而只有少數人在示威，不明白政府為何懼怕普選？

下美國會係人地國家起國安機構架咩

1. 共產黨毫無誠信
2. 美國可以投票選領導人
3. 美國三權分立

全球只有中國會用國安法鎮壓自己嘅人民， 唔明白其他國家有咩需要擔心

佢支那病毒完全入腦

琴日出完post,今日即係人講

分化撚五毛或狗

因為佢哋知自己根本冇民意支持
咪周圍呃下人叫啲藍屍廢老撐下場面咁

中共閪一直想人只睇字面解釋 但人人都已經了解深層意義

丫！好嘢喎！佢又會知大家擔心？
定係佢自己好撚擔心？

焉非魚 焉知魚之樂

譚作人 劉曉波

係人都知我好尊重妓女

無人會因為鬧trump而坐25年
ok?

咪呃到我屋企嗰兩個

廢腦

美國人有槍，咁我哋有無？

中國都有股市
點解中國企業都去美國上巿

佢梗係知啦，不過港共係講比班冇學識盲毛藍屍聽
佢哋都唔預我哋會接收

美國都有奶粉
所以食中國奶粉不需要擔心
咩邏輯？

對支共有利益果時就話跟外國世界標準
無利益咪唔需要跟

人地民主國家 你係共產黨 完

按照你羅輯，中國獨裁 美國民選
美國有類似國安機構，所以香港就唔可以有？
咁美國要收稅，香港就唔收得?

國安法對香港係好撚大影響，但唔該你地對正個方向發炮。

lol我覺得佢地成班係真心膠
不過都係算啦 認真就輸

美國可以咩住枝槍周街行

講多嘥氣
你知我知大家知

仲公平添啦

美國平民都可以有槍喎

笑死
點解次次有呢啲野嘅時候都拎美國黎對比
平時就好撚憎好撚憎美國佬
有咩事就拎黎仗參考
到底我地可唔可以民選邊個做共產黨主席啊
美國都可以民選總統啦

美國有得一人一票選總統

人票同一人一票只係制度分別
最重要係無得投之餘仲要所有政策無反對通過🤡

度度都有警察，係支那同香港既係狗。

度度都有法庭，係支那同香港既不受信任。

到度度都有立法會，係支那同香港既秘書處先會偏到咁on9

挑 國家唔同呀麻

美國有槍權香港呢

屌你
如果香港回歸英國，一國一制左啦
使L一國兩制

死臭閪 人地民選政府 period

你共產黨係乜人自己知

佢同范徐麗泰以前都話國安法唔啱討論
依家人大壓落嚟要搞要歸邊了

抒發下感受姐
唔玩認真啦
不過要講其實又真係唔應該交稅俾呢個淪陷區特別行政區政府wo我講笑嫁jar)

同呃新疆當地人話放解放軍入城只係針對恐怖分子一樣藉口 真係當我地on9

佢閪毛咩色？

有D洲火箭炮都買到

就係唔信你共產黨呀廢柴

因為你係共產黨啊

on9
民選政府的國安法係保障國民
獨裁政權的國安法係保障政權，控制人民

個名一樣就等如兩樣野一樣
藍絲logic

美國人鬧侵會唔會俾人抓去精神病院食懵仔藥呀？

煽動顛覆國家政權，洗定八月十五啦

屌你老母
因為人地係美國

不是共產，是極權!

納粹德國亦有秘密警察執行國安 不明為何擔心

美國有槍，我地有冇？

中國亦有奶粉疫苗醫院，不明白大家為何如此擔心要買外國的

有市民想學美國買槍械保護自己喎，梁愛詩你有冇跟實美國去做啊

美國三權分立
獨立司法
民選皇帝
有政黨輪替

人地三權分立
人地制度透明
人地有獨立於警隊的調查機構去調查警隊
人地仲有好多好野你大陸冇

信唔撚過你呀

「外國也有」萬能key

鬧政府=顛覆國家政權？

假膠黎 用美國引人思考 從而得出美國有邪惡民主 想分化我地祖國

美國係民主國家
一人一票選總統
市民可以集體告政府告警暴
又可以買槍
警察有哂No. 識別

你有冇啊 冇就收嗲啦

binc

唔洗習種，林病落都偷笑

人地CIA係黎捉你 唔係捉國民

五千能key only
仲有一把key叫「不能照搬外國」合組紫青雙劍

人地國家有，係人地既事，關香港咩事？
成日都話唔可以將外國個套套落中國/香港
呢啲時候就話人地都係咁
個龍門飛左去邊度？？

美國亦有民主選舉 不明白中國為何如此擔心

呢d臭閪一d家教都無

問題就係佢可以隨意話你既行為同分裂國家掛勾
冇人信佢識得拿捏
體制入面既人全部都俾佢控制住

中國真係

美國係獨立國家

香港獨手

美國亦有真民主選舉 不明白土共為何如此擔心

呢啲仲唔係外國勢力

你放心啦，你地咁搞落去，係一定會有戰爭

美國個個都係有槍d講d吾講d

咁美國武肺有無李文亮

屌你 美國同支那既國安法得個名不樣內容根本2回事

呢條老而不仲未死?

一樣*

市民：美國亦有普選權，不明白港共為何擔心

呢度係香港

梁愛詩你唔會明架啦，同你講都晒氣

咪唔撚信你 中國囉 傻閪 仲俾你呃得唔夠呀

屌，97前全港都冇任何人對「一國兩制」制度有經驗啦，咁當時係咪需要中共在港執行機構？
白痴

到到夠有法律啦
重點係人點用法律

呢條廢老可以去死未
咁撚老就咪係度搞鳩後生仔啦

係每人一票但多人果邊唔代表會贏

美國亦有普選，不明白大家為何咁擔心

民主vs獨裁

又話西方模式唔適合支那？又搬龍門？公你贏，字我輸？

呢件呀婆收皮啦

等著上紐倫堡法庭被告席，然後遊街示眾比人盡情羞辱

佢咁講係教冇腦藍c狗反駁我地
你估佢自己唔知咩

你去天安門，大叫推翻共產黨，習近平下台，叫返1日，冇事返到黎香港，咁我地咪唔驚囉。

次次搞呢啲嘢都話美國其他國家都有乜乜乜，都仲係唔明個問題係根本信唔撚你過

阿力cool

呢啲on9言論用恆指解答你囉

咁針對既 就係選舉制度同投票制度既問題
世界上無一個制度係完美 有既話全世界都用果個制度
現實d講 某d年青人打住港獨既口號 觸動左國家既神經都係事實
最終結果令大家更加無自由
由年青人惹出黎既禍 由全香港人承擔係咩情況

呢條老姑婆肯壽終正寢未。

唔打住港獨嘅口號都照屈你港獨嫁啦
689年代有人打住港獨嘅口號?
反送中初頭有打住港獨嘅口號?
最後都係冇自由 遲同早嘅問題
你唔係咁天真下話?
定鐘意溫水煮蛙覺得好受啲?

係美國鬧總統唔算危害國家安全,但係中國算

條八婆真係擘大眼講大話，佢明知人哋係民選政府

就算字一樣，大家對國家政權定義都巳經唔一樣，美國係民主國家同時有完整憲法保護人權係大於主權，中華人民共和國係一黨專政而同時憲法係保護主權優先，美國唔會好似係中國咁因爲起草憲章或者推番執政黨就會被列入入國家安全範圍，又或者係美國搞共產國際組織會變成鈎結外國勢力。
去返香港，香港就只有政區政府係政權，如果法庭執行基本法法律你會用中國執行國安法定義去睇，如果我地叫特首落台或者結束一黨專政都可以係顛覆國家政權罪，議員係外國政治組織會議發言都係鈎結外國勢力

梁愛詩話美國都有係只講表面唔講內容，大家話因美國係民主國家都係無錯只係跳過咗立論

自由=x百萬人和平遊行，政府出聲明表示聽到訴求，然後照去

和平有用，就唔會拖到612衝突先「暫緩」

成個陷家鏟政府都欺善怕惡，佢梗係想你理性討論

梁愛詩︰美國都唔係全民直選，行選舉人票制度，香港真正一人一票，比美國更民主

你試下疫情好返，去天安門鬧下中共會點

好撚煩
成日攞民主國家比較

可能共產黨係恐怖主義組織

我講緊美國鬧政府唔等於顛覆國家政權喎，你係咪理解錯左？

又或者唔會因舉支港英旗(美國同等係confederate flag）示威就等於分裂國家

美國都有普選,不明白共狗為何如此擔心

美國人有槍又唔見我有 屌

呢班仆街成日話美國點點點
美國人有一人一票 有槍 你有冇?
對自己有利就話美國 冇利就話中國內政

佢老到就嚟死咪唔怕囉！

一人一票喎

冇邏輯果個係你

邊個講美國有既野,香港一定唔可以有?
依家係講緊美國民主,中國獨裁
所以美國有既野,唔代表香港一定要有呀

美國可以人人渣槍
唔明點解香港冇

呢啲野就拉美國黎講？

係美國講加州獨立唔會比人拉囉

一個正常人揸住把刀，同一個言而無信既土匪揸住把刀， 是一樣的嗎？

問題唔係把刀，而係渣刀果個人

美國咁示威，完

人地有兩黨，中柒共冇。詩姑快閪爛

唔明白就問下人啦
咁大個人呢啲嘢都仲要教

美國都脫離英國獨立，不明白大家為何如此緊張

中國夠有奶粉點解食鬼佬嘢先

齋講劉曉波已經冇得比

“美國民主,中國獨裁”
“所以美國有既野,唔代表香港一定要有呀”
請問呢兩者有咩關係？
民主有既野，獨裁就唔可以有？

邏輯真係咁差?

美國也有獨立日，不明白中共害怕什麼

有乜衰野就話人地都有
俾人笑你冇既野又話唔應該搵人地黎比較

香港人：美國亦有民主自由 不明白支共為何如此擔心

依件老而不幾時死

美國可擁有槍械，香港可以？

白頭婆真戇尻唔係扮 美國可以屌政黨屌當權者 支那屌咪坐監囉 第日香港屌都一撚樣
真心有乜想屌而家好一次過屌

美國傳媒惡過香港1000000000000000000000000000000倍, 美人有票選senator，senator 又可以cam 住總統，點解隻老虔婆隻字不提？隻老閪智商咁低，智障都迷惑唔到啦！

臭閪返左支那搵棺地未

人地夠有腦 都唔明點解你無

美國有民主,人權,三權分立,如果中國都有的話,當沒有問題,可怕在於中國沒有.

合法持槍，香港有冇？

美國民眾亦有槍，不明白中共為什麼那麼害怕

人地會成立委員會查自己
特區識閪

美國有司法獨立，公民可以告政府

呢個賣港賊仲未死?

如果香港係執行美國法律由美國管治咁當然個安發係冇問題啦因為美國嘅法律係可靠
支那 你食屎啦

美國有槍有人權
香港乜撚都冇

國咩9家
從來無人承認過
推翻中共打倒共產黨算唔算港獨🤡

嘥鳩氣啦，全世界都有男人𠻹，點解硬係得印度佬會幾十人輪姦呢？

翻去同另外果隻老虔婆磨豆腐啦

美國是民選國家

梁愛詩你夠膽叫習大帝收皮嗎？

自古獨裁終會被推翻，我都唔知老共咁緊張做乜

美國都有共產黨

美國都有黑警殺人輪姦

【港版國安法】香港為何不能像美國日本新加坡設國安法 劉細良拆解3大謬論

問題已經係答案

美國亦有一人一票選總統
不明白共產黨為何那麼擔心

咁都要解釋？

連登呢排好多文盲

美國係獨立民主國家 香港唔係

根本100年以來共產黨所謂嘅國安機構
就係秘密警察
睇一睇東德就明

大你老母咩，

藍絲好鍾意咁講，答都答到口臭
大佬人地有完善制度制衡權力
你共產黨話點就點

外國都有民主選舉，不明白為什麼北京如此擔心

屌你，人哋人民可以告贏政府，你揾自己同人比，佢係唔係岸鳩架

外國有包攬訴訟，不明香港為何如此擔心

美國人罵完總統要坐監嗎?

好學唔學系列
美國可以一人一票選總統 DLLM

如果手足有搶...

美國有美軍駐美
香港得解放軍

因為冇人信中共囉
一個出賣自己民族，殺受人民最多嘅政權，
3歲細路仔都唔信啦

回力鏢

啱啊 驚咩 如果美國同其他國家嘅國安都可以係香港執法 我又真係唔驚 咁多人黎仲樓價仲可以gogogo!

咁黑社會都有類似部門㖭。

你唔buy 美國就咪撚拎美國做例子，dllm